金融業 並不只等於 倫敦金

你呀媽個仔
近呢幾年好多人一講金融 就會諗起倫敦金
搞到成個行業好似cheap晒咁
但其實 金融業仲包括 銀行 證券 基金 等等
呢啲咁正路既行業
有持牌 有金管/證監規管
絕對同啲呃鳩人既倫敦金唔撚一樣
倫敦金之所以呃到人又周街都係
因為暫時都未有人規管呢樣產品

咁倫敦金呢樣產品係咪真係呃人？
唔係。
呃人既只係班生仔無屎忽既mk
同自己做莊家既濕鳩公司

真心唔想再聽到
：你做緊邊行呀？
：金融
：下，倫敦金？

屌你老味真係難聽過粗口

你on9咁答姐
你係證券咪話做證券囉

我屋企做發展商都唔會同人講我做地產啦
我講做起樓

其實都係
人地問你讀咩大學你咪直接講咩大學唔好話咩三大八大
做銀行咪話銀行 係倫敦金要美化先講金融

其實我係想帶出
唔想啲人一講金融就淨係諗到倫敦金
覺得所有金融都好似呃人咁

正如係濕鳩cu仔先話自己讀三大
Hku就hku 有幾可自稱三大

做金融都唔會係好人做善事啦
只係倫敦金衰啲個朵臭啲

On9
小學畢業未？

想講啲咩咪直接講

就係有好多人好似你咁諗
先搞到金融呢個名好似低等晒
但其實佢地就係搞唔清楚 金融 呢兩個字係包含啲咩職業

叫金管或者財政會唔會好d?

我話做証券都比人問係咪炒金 我屌

唔係炒股咩